这种观点吸引了威廉姆斯，在过去的20年里，她建立了许多最深远的影响。 一个数学家在物理世界的意外之旅|凯文·哈特内特| 2020年12月16日|量子杂志 
 科学传奇人物和鲜为人知的杰出人物的传记、神奇动物的故事和探险故事吸引了《科学新闻》的工作人员。 我们最喜欢的2020年的书包括气候变化，火星，宇宙的终结和更多科学新闻工作人员| 2020年12月13日|科学新闻 
 观鸟给了我们一个被吸引的机会，让它们教会我们耐心和欣赏。 关于在自家后院观鸟的简明指南|Erin E. Williams | 2020年12月11日|华盛顿邮报 
 通过纯粹的意志力和经营天才，马斯克建立了一家电动汽车制造商和电池制造商，似乎正在把整个行业拖进21世纪，并吸引了世界各地的投资者。 埃隆·马斯克的火箭之旅，安德鲁·努斯卡，2020年12月2日 
 他的集会吸引了全国人民，而在此之前，他的电视真人秀也大受欢迎。 2021年水晶球:对经济、政治、技术等的预测 
 尽管希特勒和毛仍然吸引着大众的想象力，但20世纪的一个大怪物却在衰落。 为什么世界不能忘记斯大林|保罗·约翰逊| 2014年2月8日|每日野兽 
 为什么《公主新娘》在水门事件的那一年吸引了美国人? 《美国梦，1973:公主新娘》作者:威廉·戈德曼2013年8月28日 
 她对世界的孩童般的快乐和偶尔的忧郁的爆发完全迷住了Marcenat。 本周热读:2012年11月26日|Mythili Rao | 2012年11月26日|DAILY BEAST 
 任何告诉我们未知吸引力的东西都能吸引我们、使我们感兴趣、使我们高兴、使我们着迷。 二氧化铀|卡米尔·弗拉马利翁出版社 
 “我并没有什么引诱人的意思，”范妮回答说。 弗兰克·费尔莱，弗兰克·e·斯梅德利 
 他的演讲自由而有节奏，使听者着迷。 《当代评论》，1883年1月 
 一时的兴趣吸引了激情，点燃了持续燃烧的热情。 女性圣经传记，卷一|弗朗西斯·奥古斯都·考克斯 
 但是，为了取悦年轻人或激发部落妇女的想象力，还增加了一些次要的使用用品和花式用品。 粗呢|爱德华Eggleston